茶餐廳碟頭飯投票

是咁的
事源係我同班同學一齊去茶餐廳食飯
每人叫一個碟頭飯
但係張台太細
唔夠位坐 飯到咗之後
我就將個飯拎起黎食
發現食飯個感覺完全唔同咗
之後每次食碟頭飯都拎起黎食
我: 同學:

同學:點解你食飯要拎起黎食
我:因為會好食啲
同學:你都憨鳩鳩

食飯一定拎住黎食
樓主真係憨鳩

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

點解負皮我
回復下都好

標題與內文不符

下次會改善

豆腐班腩飯(班腩要脆皮)，無得輸

西炒飯

攞碌鳩托住黎食

五柳魚塊冇得輸

芙蓉蛋飯

鹹魚雞粒炒飯

邊到有脆皮既食？ 介紹下

拎起個碗食就見得多
成隻碟拎就真係第一次聽

op入廁所食

各位巴打有興趣
可以嘗試拎起黎食一次就會明

好耐無見既膠post
但大是大非既時候我決定唔回應
繼續堅持五大訴求,缺一不可

竹園廣場德記餐廳食左2次，好味到畢生難忘

叉雞飯呀屌你老母

你唔係扮架喎
你真係戇戇鳩

sor9一直都用錯
自膠咗
罰抄十次
戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩戇鳩

但佢唔係會淋D汁上去既咩？ 上到枱仲脆？

P牌仔正評唔到

啱啱食完返屋企，真係熱辣辣仲脆架